[live] 未到機場就開po>>>東京

搭緊巴士凌晨機去四日東京，除左酒店機票乜都冇plan冇book，hea到仆街

大家去東京係玩乜㗎

利申冇去過東京

4月去

你plan左有乜節目未

下個月中去,但連酒店都未BOOK

4月中去，book左hostel之後咩都未plan，決定隨心算

我酒店都係上個禮拜先book，完全唔係問題

same here

等睇自己一陣迷失東京

住邊間酒店

巴打坐香草？

個frd book，我淨係知喺池袋咋痴線

去到機場先見到個frd，我地連電話都冇傾過，酒店機票都係whatsapp吓

夜晚必食山頭火拉面

喺邊，池袋站附近？

屌架巴士超快，早知唔咁早搭

雖然喺屋企都冇乜做咁夜

我係絲

新宿

女人好小毒遊

me and a frd算唔算毒遊

marked

太早到，直接係個巴士站等個friend

我搭 ana 00:40 機去羽田。

05/03 出發去東京！

好想去日本

無plan先好~plan左好多通常去唔曬

絲打住邊?

池袋

好肚餓 咁夜得7仔

我搭0200

去到再update大家

T2個間?

幾點飛?

係呀，兩點，上左機喇

一路順風...已經好掛住東京

今朝9點機

利申：都係無乜點plan過

已到步，天都未光。

出左機場未呀，我準備去輕井澤滑雪，而家食緊吉野家，一齊吖，東京站等

留名
機票大概幾錢？邊間？

喂屌我喺機場食緊野邊諗去邊，諗住去湯澤，依家先黎search點去

揀呢間食完全冇特別，純粹因為多人排隊又平
好簡單，好正宗日本簡餐

千七左右連行李，時間好靚玩到盡四日，vanila

依家先開始search啲地鐵點樣搭咋屌

去得太急9買，黎到先知呃9我係3G，whatever
＄98我都唔知係咪貴

有冇人搭HK airlines 0915??

喂屌！買左JR wild pass先 10000日元有三日用
買左去東京站轉（北陸）新幹線就到

我今日輕井澤
聽日河口湖
後日湯澤GALA

用撚盡張pass

新幹線好似好貴
雖然我都要搭

10000yen 3day
用埋佢坐N'EX 出東京

睇完巴打去滑雪我又去滑雪，不過去湯澤
遲啲一定會shopping同諗住去個富士急樂園，買左skyliner無限同subway metro 3日券，5400 Yen

我買左先知張skyliner好似係無限，其實我只係搭幾程唔知抵唔抵得番又唔知skyliner可以去㗎請問一眾巴絲

完全唔知有張咁既野

京城線同subway無得坐去GALA 喎，去富士急都係坐JR啦

會唔會買錯左？

第一次去買左張24000，7日
包埋去大阪，東京坐新幹線到去金澤再轉jr，6個幾鐘 再check返，原來一轉東京去金澤既新幹線要13000，當堂覺得好抵

要兩粒鐘

富士急係諗住subway轉高速巴 所以我都唔知

剛剛食完早餐。

築地？

好撚想去日本

癡線新幹線勁貴，單程差唔多要＄270港紙，最後隨心去咗最近嘅秋葉原朝朝聖先

突發，去左唱K

五十蚊連稅一個鐘，中文歌分分鐘仲多過香港，雖然冇MV睇落好好笑，抵屌

唱陣先

一陣去女僕cafe食lunch先

剛落機

女僕帶我上樓

諗住去邊

早 check in ，剛小睡訓醒。

住到咁大間！

一大

天氣幾好！雪又夠粉

好大間

岩岩到酒店 住左係淺草
夜晚周圍行下先 可能會去一去skytree先 好近

原來單人房都係有兩張相

絲打唔好亂嚟
Skyliner呢張飛係包你一來一回咋 去程已經用咗(機場出市區) 回程就畀張券你遲D換做車飛
地鐵就任搭72小時 入閘起計

絲打去女僕

同我一樣喎，啱啱check in喺池袋
依家去緊skytree喇

我之後都發現左，所以依家盡用subway張野抵番哂
skyliner就真係好好坐，40分鐘成田出左東京快到癲

完全冇問題呀
真心啲女仔真係幾可愛，仲有影張即影即有

巴打同女友去？
有冇靚旅館睇

即時！喺大手町去緊晴空搭

係, 我宜家都喺東京用緊呢set飛, 有時同一段路有JR都揀咗搭地鐵先

有冇beyond先

幫手留意下邊度有平價短袖 tee 賣 , 3 月中去東京

行緊過去

JR同subway好多時差唔多時間但JR又好似貴多啲，subway最抵屌

真心冇留意，sor bro

淨係留意女人衫

睇左水族館冇睇晴空塔呀，睇夜景睇到厭

比隻最嘔心既大家睇睇

走嚕 番池袋食野

又係唔知有咩食，一路搭一路search先

search到差啲唔記得轉車

又番到大手町喇

朝早食完野出發去銀座喇，今日要去哂原宿涉谷表參道嗰啲出血

原宿大出血

涉谷都夠你行一日，記得食立喰

涉谷原宿係咪食可麗餅嗰啲，都唔知有乜食

啱啱行完銀座買左個JILLSTUART銀包，等於行香港尖沙咀

109gogo!!!!

原宿好出名果間龍蝦包唔好去，排隊排到你嘔，去涉谷果間分名，唔係好多人知

涉谷果間adidas附近有間立喰壽司，個人每次去東京必食

在下北沢嘆咖啡中。

立喰好野黎

絲打可唔可以幫我留意下呢對日本賣幾錢 感激

我喺涉谷做緊同一樣野

基於完全冇search我都唔知有間出名龍蝦包
記住先立喰壽司

8000YEN咁上下

1月先係台場買左對

加多對NIKE先15000YEN

香港一對1300

Luke's lobster

唔撚係掛

返黎見到HK個價

不得不讚嘆日本人，剛剛飲完咖啡後返酒店，搭井之頭線返涉谷前向附近藥店行左一陣，到涉谷返上酒店時女友先發覺唔見左個手袋，咁即係嗱嗱聲飛返去下北沢去 cafe 睇下，返到去問個 staff 話冇見過，咁即係向 cafe 之後唔見，跟著去返間藥店問又係冇，諗住打定輸數去報失，落返去搭車醒起不如再睇下會唔會向個站度跌，去票務處離遠見到個手袋放左向個枱面度，𠴱下個心情真係好難形容，手袋入面既原封不動，實在很感恩。

我去左台場 岩岩配左副眼鏡😂

呢對年尾 staff sale 兩折，仲要係 undercover 𠴱條 line。

喺109附近9食既拉麵都幾好食，830yen

坦白講, 是旦行入一間餐廳都唔會差

佢係自己係部機嗰度買飛，佢再做俾你食，臨走之前都會問你邊度黎，熱情招呼你

行行吓原宿表參道，血拼到咁上下

經過呢間野雖然唔知係咩，堅多人排隊好似好好食，其實咩黎

利申 已買好好食

係唔係美國都有分店，我記得我喺美國食過類似嘅

成個手袋其實可以點樣唔見架

不過唔熱的，被騙feel

唔知仲有冇人記得以前嘅朱古力批其實係呢個樣，三國酥皮的，不是長方炸皮的

之前香港賣嗰個根本就唔好食，依家日本又出返之前嗰一個好感動

喺大阪食過 個包身幾好食好香牛油味又幾脆
但啲蝦肉凍嘅

黎到日本點可以唔食壽司，sor我唔係食立喰，行到邊食到邊

呢間叫魚旨 ⼃場，應該係連鎖店？味道上就好過元氣少少，都ok

呢啲外國嘢好少係全熱

點可以唔去歌舞伎町見識吓呢~很可惜冇銀彈玩弄牛郎，都係行吓條街算~

路上都有好多店員問你去唔去，不過聽唔明日文唔知佢講乜

歌舞伎町驚見小肥羊

是日晚餐。

因為佢揹𠴱個係 d 小手袋，向月台等車時坐𠴱張長櫈度時可能膊頭條帶鬆左冇為意，架車黎度就上車跌左都唔知，真係好彩發生向日本，如果唔係就渣都冇。

澀谷都有 睇到果時心諗做乜鳩

可唔可以講下你住咩酒店

究竟平均一日有幾多巴打絲打去東京旅行

利申：早幾日去完，好想再去

乜料，不過我喺街都間唔中聽到普通話，一日三四個左右

我住啲apartment嗰啲，有廚房露台浴缸，唔錯

一晚四百，可住四個人，抵到爛，三分鐘到車站

5月去
已經plan左一半

你住池袋邊頭? 我宜家住緊北口東橫inn, 條路每晚都有人拉客

好有心機
我冇乜plan都full schedule

inn?我公寓黎，好難形容真心。。。不過我附近都好多拉客的，咁抵住有乜所謂

玩到攰，又係唔知聽日會做乜，聽日先算
聽日見各位

真正正統日本鋪子絕對不會賣三文魚刺身!

點解既？真心唔知

我食完出去仲有好多人排緊隊

抽蔡瀾水 點解唔食下其他呀 上次去食吞拿魚。真係驚為天人 同香港完全冇得比

鋪頭名喺度

尤其係拖羅 食到成咀油都覺得正
喺香港從來唔食呑拿魚但去日本必食

食住喺樓下買既雞胸肉同咖啡做早餐，睇吓巴打留言，再諗吓今日去邊~

點解香港冇咁方便既雞胸肉買
咁大舊先107kcal

呢間係蔡瀾推薦？

今朝經便利店嗰啲寫住係池袋二丁目咁上吓，附近？

[/quote]
呢間係蔡瀾推薦？[/quote]
唔係 不過係平價入邊高質嘅手握壽司

係, 二丁目

早餐中。

越講越悶

爆房兩個鐘2000yen其實幾抵

附近仲有麻雀，學生先200yen一個鐘，平過香港嗰啲垃圾party room多多聲

我附近有呢間 你有冇

我第二次見到有人好似mario賽車咁喺馬路度行，其實咩人或者邊度有得玩

住喺繁華街側邊都有一大堆 唔想行入去
BTW 我見歌舞妓町拉情侶多(一支公冇人理) 應該係爆房生意
池袋就成日拉男人

唔怪得之我喺池袋一次都冇俾人拉過

去咗台長大江戶溫泉物語，靚到爆，成晚都喺度架啦

係邊book
月尾去未plan 過

人在東京

上面link book，仲有好多民宿，唔係香港網站，係台灣，所以最後台幣比

好撚抵

大江户的魚生飯晚餐

聽日去埋富士急就要走喇

有無今知東京比香港涷幾多度
過幾日去

上氣象廳個網睇啦唔該。

有車牌既人 +比錢就有得玩 好似係
詳細

但其實好食塵。

呢班人我今日都向涉谷見到。

依排就五到十度左右，著件大褸都夠暖

好似多數外國人先玩

喺新宿出發！
搭高速巴去富士急玩嚕

上次向架車度幾好訓。

又落雨又落雪好多野都玩唔到，雖然幾靚

一教訓到尾已經

實在太恐怖，冇玩晒全部，有冇巴打玩晒全程

利申 要額外比500円仲要等左成個鐘

玩咗邊幾款過山車 正唔正

東京仲有冇冬裝買？想去到買褸著

落雨又落雪好多都冇開

大把，周圍都係

玩埋個招財貓就要搭番高速巴去新宿轉skyliner都機場喇 好唔捨得
旅行開心既日子真係太快。 無論幾煩惱都可以逃離，開開心心，我唔想番香港呀

過幾日帶個空喼先

呢個四日嘅旅程就咁樣完咗 真係好想帶低晒啲煩惱唔使返香港

下次去旅行嘅時候應該會計劃下先，雖然隨心hea幾好，不過每次都試吓新方法，睇下大家鍾意邊一種

下次旅行嘅時候再upfate大家

See u

其實頭先差啲趕唔切班機 ，差唔多最後一分鐘先到counter check in

所以計劃好啲係有佢嘅好處

剛剛先諗緊你點解最後一日先去咁遠驚唔驚出事